const nouns = [
  { name: "chockolate", emoji: "🍫" },
  { name: "glass", emoji: "🍷" },
  { name: "Cat", emoji: "🐈" },
  { name: "Pen", emoji: "🖊️" },
  { name: "pillow", emoji: "💩" },
];

const adjs = [
  { name: "warm", type: "any" },
  { name: "scary", type: "any" },
  { name: "Blue", type: "any" },
  { name: "funny", type: "any" },
  { name: "salty", type: "any" },
];

const qas = [
  {
    question: "چگونه می‌توانم یک نقشه Google Maps را در وبسایتم نمایش دهم؟",
    answer:
      "برای نمایش یک نقشه Google Maps در وبسایت، باید از API Google Maps استفاده کنید و کلید API معتبری را دریافت کرده و در کدهای وبسایتتان قرار دهید.",
  },
  {
    question: "مزایا و معایب استفاده از فریم‌ورک React چیست؟",
    answer:
      "مزایا: توسعه سریع‌تر، مدیریت بهتر وضعیت، قابلیت استفاده مجدد اجزاء، بهبود عملکرد، اکوسیستم بزرگ و جامع. معایب: مناسب برای پروژه‌های بزرگتر، نیاز به یادگیری courve زمانی برای شروع.",
  },
  {
    question:
      "چگونه می‌توانم تصویر یک فایل را در جاوااسکریپت آپلود کرده و نمایش دهم؟",
    answer:
      "با استفاده از API File و API FileReader در جاوااسکریپت، می‌توانید تصویر فایل را بارگذاری کرده و آن را در صفحه نمایش دهید.",
  },
  {
    question:
      "چگونه می‌توانم یک پروژه موفق در حوزه کسب و کار شخصی را راه‌اندازی کنم؟",
    answer:
      "برای راه‌اندازی یک پروژه موفق در حوزه کسب و کار شخصی، نیاز است به بررسی بازار، تعیین هدف و استراتژی، ایجاد یک برنامه کسب و کار، ارتباط با مشتریان و بازاریابی مناسب تمرکز کنید.",
  },
  {
    question: "چگونه می‌توانم با استرس روزمره کنار بیایم؟",
    answer:
      "برای کاهش استرس روزمره، می‌توانید از تمرین‌های تنفسی، تمرین بدنی، مدیریت زمان، مدیتیشن و استفاده از روش‌های مشاوره و پشتیبانی روانشناختی استفاده کنید.",
  },
  {
    question: "نکات مهم در آموزش آشپزی چیست؟",
    answer:
      "نکات مهم در آموزش آشپزی شامل تمرکز بر انتخاب مواد اولیه با کیفیت، آشنایی با تکنیک‌های پخت و پز، دقت در اندازه‌گیری مواد، آشنایی با ترفندهای آشپزی و تجربه و تمرین مداوم است.",
  },
  {
    question: "چگونه می‌توانم سبک زندگی روزمره بهبود ببخشم؟",
    answer:
      "برای بهبود سبک زندگی روزمره، می‌توانید به تعادل کار و زندگی، مدیریت زمان، تغذیه سالم، ورزش و فعالیت بدنی، استراحت کافی، روابط اجتماعی سالم و رسیدگی به خودتان توجه کنید.",
  },
  {
    question: "نکات مهم در خرید بیمه چیست؟",
    answer:
      "نکات مهم در خرید بیمه شامل مطالعه دقیق شرایط بیمه، تعیین نیازها و پوشش‌های مورد نیاز، مقایسه قیمت‌ها و شرکت‌های بیمه، مشاوره با کارشناسان بیمه و بررسی شرایط قرارداد قبل از امضا است.",
  },
  {
    question: "چگونه می‌توانم به مدیریت مالی شخصیم توجه کنم؟",
    answer:
      "برای مدیریت مالی شخصی، می‌توانید بودجه‌بندی، پس‌انداز، کاهش هزینه‌های غیرضروری، سرمایه‌گذاری هوشمند، پرداخت به موقع قبوض و بدهی‌ها و آگاهی درباره مسائل مالی و سرمایه‌گذاری استفاده کنید.",
  },
  {
    question: "نکات مهم در آموزش ورزش به صورت منظم چیست؟",
    answer:
      "نکات مهم در آموزش ورزش به صورت منظم شامل تعیین هدف‌های قابل دسترس، انتوصیه می‌کنم به تعداد دلخواه خودتان، آبجکت‌های دیگر با موضوعات مورد نظرتان را به آرایه اضافه کنید.",
  },
];

module.exports = { nouns, adjs, qas };
